想知張俊傑自己得隴望蜀 瘋狂擴張 開分店揀埋D垃圾地段 執下一間執下一間蝕哂d profit而家話做唔住 關黃圈撚事?

精算師唔識風險管理

講撚到龍門無客咁

之後入D龍門post個個話日日排長龍

屌你老味

撈茶都唔識啦，有幾出奇

搞得掂就唔會咁多人屌啦

佢比勁多錢請打手

精算師唔識計下午茶

佢唔係退出黃圈咩 ？

屌人地國安法第一日就退出左黃圈
唔該你咪再屈張老闆黃啦

即係日日排長龍都冇錢賺，真係良心企業，日撚日告急